大家入黎聽我老婆講一句說話

G持定仔

支持定仔
定仔正

想同佢肛交

是

你嚴重冒犯我老婆

G持我定仔

定延係娛樂圈良心

定仔我老婆呀 印仔收收皮先唔該

非

老婆定老公

定延藍絲黎架

我係佢老公

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

cr. 呂麗乳搖巴

gchi印囝

雖然短髮，不過都放過你啦

屌你老婆